鬼佬拍片搵到食 「香港遍地黃金，西班牙冇」

發佈日期：2018年1月31日

這個香港已不是我的地頭，樓價高企、政治氣氛令人氣餒，提到香港，我們總是搖頭。不過對於居港6年的西班牙攝影師Alex Rodriguez來說，拍攝香港景色總令他樂此不疲，更揚言要在香港落地生根，和總是說「走得就好走」的我們形成有趣對比。

=========

同你交換國藉呀？

雖然好多人包括我都覺得香港好唔掂 但對住外地人我唔會踩香港

利申 我都唔知點解

黎香港肯定好多女食

城內的人想出來 城外的人想進去

洋腸黎香港做上等人更好

西班牙窮撚到燶, 黎香港搵夠屌夠咪走囉
共產黨收返香港都唔關佢事啦

香港搵錢搵食係易既

會毒死

唔好覆撚條5毛

毒氣已令不少老外逃離

低端支那五毛滾出連登

仲有呢樣

係嘅
死咗點返轉頭

你国臭閪支那啲低端人口咪返緊轉頭

你睇我好我睇你好

咁你仲係度做乜

畀啲毒霧整死 點番轉頭

洋腸在香港有特別優待又點同?

同意，我對外國人都係話香港幾好，叫佢地有機會黎旅行

狗屎?